德軍vs香港警察

邊面強d？

朱仔成比較強

黑警係廢但係現代德軍都唔好得去邊
演習掃把棍當槍

又召喚朱閪成？

好期待下一次機會既來臨

GSG9強大

指揮車整支掃把當槍姐

不過有朱元帥領軍
衝埋去搶落嚟
打到佢哋投降

呢張第一次見

右面肥佬個樣

搞錯呀, 有片架
條撚樣SDU拿住支狗棍, 一條友衝向已集結既義士
以為又會好似龍和道義士打不還手, 會被佢一人打一百無雙MODE
點知義士今次唔係講笑, 即時還手,
差唔多10打1圍住條SDU毒打, 打到佢訓係地

後邊D黑警行慢兩秒, 條白痴SDU今日葬左係浩園啦

咁肥既sdu

KK1398 到底仲要柒幾多次??
呢個係 PTU教官, 唔係SDU

估唔到KK1398 係高登柒咁耐, 來到連登又繼續柒

承你貴言啦

幾個月前 你日日開post撐青政, 結果最後兩條友被人DQ

女黎 睇片係

人種問題無得打